有冇試過上網識咗個人之後發現對佢有好感，但最後收自己皮

早排係網上識到一個人 出過幾次街
咁出到嚟嘅時候相處都okay幾舒服
而個男仔都主動做好多身體接觸(唔係抽水 摸pat掃波邊個隻 ) 我都冇抗拒
之後隔多排 我唔知發咩神經同佢表白 話對佢有好感之類 但唔係話想做佢條女好鐘意佢咁 因為我除咗佢個名讀邊間u住邊頭之外 對佢嘅background係一無所知
但係 佢就覆: 可以再了解下先 你都識講咩都唔清楚 食多幾次飯先啦
男仔咁講 其實係咪間接咁收我皮

做咩咁快表白

食多幾次飯先啦

衝動咗 係朋友慫恿之下掛
跟住我都冇再覆佢啦
你話係咪好Sad又唔係 始終我本意又唔係想同佢一齊 但有啲後悔 覺得好似冇咗個朋友咁

有機

利：男

好男人，可能人地真係想互相了解大家多d先，慢慢都唔遲啦，有機wo

男仔咁講應該係有認真考慮過

利申男女調轉 覺得無機了

真係可以再熟啲先 可能到時係你唔鍾意人呢

Frd zone ed

太急一齊唔係好事黎

真係咩 但係我冇再覆佢啦 佢都冇再揾我了
我覺得佢唔想太直接咁say no

我都知 所以我都唔係想同佢一齊
只係唔知發咩神經無啦啦同佢講我對佢有好感
好想屌死自己

佢講完呢句之後 我叫佢唔洗咁上心 順期自然啦 佢都會keep住同我講嘢 9up咗幾句 但我最後冇應佢 因為覺得自己好死纏爛打 好似煩閪咁

未必嘅 再慢慢傾吓啦 最緊要搞清楚佢有無女朋友

姐係男仔講呢句係仲有機
女講就收皮了？

冇女朋友 如果有我都唔會黐埋去

個男仔幾多歲？

想呃你西屌咋

呢個男仔幾好播 可能佢想了解你再多d 再決定一唔一齊
有d人係一拍拖就真係好專一

22

如果係真

樣既問題

你個名
如果佢係呃西屌 大可以扮對我有feel 之後一齊 再中出即飛啦 係咪先？

咁出街個啲身體接觸點計？真係純粹抽下水？

係

咁快拍返拖，之前同妳傾計明明好高冷

咁咪試下相處多陣先
話唔定真係會一齊呢
如果真係鍾意根本唔會care等多佢一陣
當然唔係叫你死心塌地咁等佢啦

男人角度覺得有免費閪唔屌得1種可能性，一開始望落ok，越睇越樣衰，最後不想屌了

Btw, 而加都進展良好，其實有乜問題？妳怪自己表白左，無左矜持？

唔係對住個個都熱情嘅 中央暖爐都冇意思啦

隔左幾耐先，如果已經成個月以上又好難忽然搵返人，幾日既話仲可以settle返既

可能係 不過又可能係佢都冇再揾我 自己就覺得冇謂再揾人 熱臉貼冷屁股

1日

其實我真係同妳傾左兩句咋，好似係個個乜乜留tg個post到見到妳留tg，個男仔係咪都係咁識妳

唔緊要啦，都表白左，一不做二一休，撩下佢話妳想做佢女朋友睇下佢有乜反應

有時你唔搵人人唔搵你，特別係香港人
有心既話做次主動啦
朋友又好感情上又好
就算佢都係已讀不回起碼唔會後悔，話唔定佢係等緊你搵佢會秒回你呢

好勵志呀 揾下先

就係唔想做 無名無份就最啱

係咪樓主唔夠大波

咩朋友黎
表白=ON9
特別女仔

利申：情況相似

男方認真想了解多啲，有好感但都要相處吓先㗎
有深思熟慮過係好事！

樓主根本連自己想點都唔知
又唔係想同人一齊 又要表白 好彩條仔冇SHOW佢

可能係

我冇話佢有陰謀呀 只係想知佢咁講係咪間接咁拒絕我 如果係我就無謂再搵人煩住人啦

露底牌 已玩完

只可以講 個男既識玩 識玩身體接觸 佢係咪想呃蝦條我唔知 淨係可以肯定樓主個樣/身材...

唔好督爆我啦 我知我柒

咁你仲有冇揾佢呀？定斷哂contact?